gel頭產品一問

哩個頭用邊隻產品gel?
髮泥髮油髮膠啫喱水啫喱膏 髮蠟？
which brand?

thanks!

台灣k髮泥